真正嘅達哥返左黎

咁落力上連登宣傳都係得千幾人睇直播…

香港第一大台

睇緊佢dark souls 3

識貨

落力？

希望達哥可以好好腳踏實地做人

唔宣傳一千人都冇

琴晚平安夜一粒鐘前fb先出post話直播
有3千幾人睇直播

咁都仲有三千幾

咁多人睇達狗

之前見過佢得幾百人睇

係達狗
永不再睇

一睇到個標題就想講:引戰狗

罵佢果班黃衛兵兒登仔有9成不嬲都唔睇達哥架啦
會有乜影響

即係佢個台不嬲得三千人咋？
咁撚少

好耐冇睇佢
呢排心情唔好睇返佢youtube古惑郎條片
笑下真係開心返啲

乜萬人台得返千幾人咁撚少呀
又話香港第一大台

view數有幾難做出黎

尋晚睇達哥直擋真係好正
倒數講錯happy new year

仲以為block哂d達狗，原來仲有

On9 追擊完未

屌見親呢啲留言都得啖笑
以為自己好有影響力
點知比你班友盲反完仲多廣告過之前

狗*

三千人睇直播都叫少
香港有邊個打機既有呢個數？

想念達哥了...

班on9仔眼紅達哥追擊咗成年都死唔斷氣

達哥已經成為連登禁忌

見到 cctoy 過去一年吹噓鳩拍蠔係暗黃炒哂哂車，相反達哥呢啲和理非淺黃就老屈到佢係藍絲

不嬲都鍾意追擊同路人
昨日達哥 今日木耳

現在香港直播都死曬
達哥從8千人drop到得3千人
都仲係最多人睇

達哥弱咗 唔代表其他香港直播強咗

係你哋唔爭氣
又話支持大 J 又唔睇佢直播

有乜所謂
唔稀罕班連衛兵社會垃圾
呢班垃圾仲衰過熱狗

到而家都未證明到達哥係藍
最多都係話佢鬧自己部分fans做引戰狗

問題就嚟啦
鬧自己fans關其他人咩事
佢啲fans自己走位覺得自己唔係引戰狗
心安理得繼續睇落去又有咩問題
不時攞黎鷹話佢而家孤家寡人無哂朋友
但kmdd嗰班仍然無事又解釋唔到

佢食相又真係肉酸既，開頭做無聲狗想扮中立，之後仲怒羞成怒屌fans

之前復出吹到話萬人台
屌你原來平時連一半都冇
萬人台？邊撚度萬啊

拉

大j都講過達哥係黃，班盲反當聽唔到

連登仔真係垃撚圾
鳩柏豪唔去追擊 日撚日追擊暗黃達哥
你班食屎狗唔係5毛就係弱智

根本反得達哥個班都係成班社會垃圾
眼紅達哥咁紅唔抵得人
搵到位入緊係咬住達哥唔放啦
達哥今鋪真係陰公芝

柏豪手足黎 唔好鬥黃

結果令達哥更加賣廣告
反正點做都比人唱
FB貼一個廣告POST至少幾千蚊

晚期達朝無8千人咁多
反送中時得返4千-6千度

咁易影響度既觀眾,要唔要都擺啦

因為真係唔好睇

之前有品評youtuber嘅片
都係咁講,話佢唔係享受隻game
咁打,直播講野好似旁述咁

我地達狗有上面十四億兄弟
洗撚你班香港人咩
彈撚開啦
我地達太袓千秋萬世

如果黃返就最好

過氣KOL

試當真幫藍店賣廣告就課金撐

咁撚悶都要迫人睇 我唔係無試過
係真係唔想睇垃圾

不過大J都有兩千人睇
但達哥咁好睇都只係多大J一千就

又block一件達狗

有員工要養
你地班連登仔又唔係做老細就咪咁多嗲

周柏豪係黃轉藍
幾時接受到現實

達狗

好似孫悟空嗰隻夢魔

玩支那聯盟都有2000人睇 真係分唔到邊邊先黃

成班柒頭皮淨係識俾人帶風向

平安夜4千幾人喎

反達真係好柒
鳩拍蠔藍到黑就死都話佢暗黃
達哥真暗黃就瘋狂抹黑

佢以前有成萬人睇

追擊達哥果d係努力追擊藍kol就好

如果佢開返個chatroom俾冇sub既兄弟，應該更多人睇

化妝化到九五馬六，佢當自己係黃秋生

仲有亂TK

陳兩儀好睇啲

10k

搬龍門
又話唔受連登影響
答佢少左好多人駁唔到跟住就攞其他人比
其實最大問題係佢自己少左唔止一半
俾正皮個啲係咪傻

無錢賺咪返嚟囉

咁好正常
佢依家又做撈埋ATV
做隻奶共狗咁幾好丫。錢又多左，人又精神左

玩支那聯盟都算
走去痴埋藍到黑既鍾培生
黃佢老母咩

垃圾樓主 藍絲

其實我原諒咗達哥，起碼佢冇似鳩拍豪咁出賣人格……但唔會再睇佢了

死達狗算啦

兄弟俾人打唔出聲
俾人屌佢唔出聲啦
就屌啲兄弟做引戰狗[/b]

又係呢堆舊到爆既老屈理由
引戰狗既意思達哥當時都有講係咩
自己對號入座，身有屎既人咪覺得自己係引戰狗囉

咁都叫老屈
佢612嗰陣時做過咩
有哂記錄啦傻鳩達粉

JFFT直播都3-4千啦 沒落啦

鳩拍豪奶到咁出面都話係暗黃真係好令人費解

唔知邊個搬龍門呢
呢段野係回覆一位巴打講既「咁落力上連登宣傳都係得千幾人睇直播…」
咁落力？得千幾大？
一覆完真正情況就又呀叻上身扮睇唔到，
然後就搵其他野再嘈話3千幾人咁少

再者係sleeping dogs果期最勁先上過一排一萬人，反送中前果段不嬲都冇一萬人，最多都係4，5千人，唔知既就唔好人云亦云執人口水尾啦傻西

有紀錄咪攞出黎囉
一個就大紅字，一個就大字
真係擺明兒登憤青連衛兵

大J叫人食藍店 直播玩支那聯盟
咪又係黃到發金 達哥唔出聲濕濕碎啦

最好笑係鳩柏豪唔出聲就一定係暗黃，仲推到佢d歌上榜首....比佢賺左一大筆...

佢用埋自己嘅知名度同影響力抹黑民主運動

一直關注事件

係兄弟嘅就一定明

比班傻鳩連登仔打下飛機啦
波台狗班人形垃圾唔做呢D野人生無目的

又一件波台狗

唔好死撐唔 好柒

#90
處男終究要破處
• 1m
留意返呢位人兄，比人引人果句仲大大聲紅字大字
而家比人串緊都扮唔知，扮傻求其答一句就算

達哥發脾氣！！！！

粉達食相好嘔心

所以呢？大陸軒夠話中國一點也不能少 演唱會咪又係賣爆哂 藍子華一樣唔出聲 乜代宗師都黃圈試金石啦柒頭

屌。 真膠定假膠呀你
段野咪有罵d 黑警
作為反達唔撚合格喎你，駛唔駛教埋你點盲反達哥呀

同場加映達狗俾人直線抽插

訓左成年？
邊關黃藍事 連登仔想搞邊個咪邊個

想改寫歷史？

睇下達狗發脾氣個post都知啦

總結: 佢全盛時期已過

呢個真

啲引戰狗講嚟講去三篤屁 反送中之後明明達哥都冇接過蝗國廣告 但係就一路拎佢代言完美世界嚟講 大J直播玩支那聯盟課金買skin又唔見班引戰狗屌得咁落力

我都覺，呢個亦都係事實
全盛果陣真係好堅揪

呢張好似我一年前整過，你點搵的？

因為我之前係達狗fans

同埋屌邊個要你批准
洗唔洗一路屌住政府 同 大j啲傻鳩
先有資格屌達狗

以前”高峰”有成萬人睇
唔係日日平均成萬人

佢以前平均都係得5000人鬆

又話唔鬥黃？得啖笑

遲到好過無到
我愛達哥

屌有記錄咪po出黎囉
紅字大字就會有說服力啲架嘛

開口埋口兄弟兄弟,6月嗰時佢去撚咗邊呀
佢啲兄弟比黑警打撚到頭破血流喎
人地當你傻閪你就以為佢當你兄弟

仲有一個fans 記得

上面達粉仲想扮冇嘢

其實都多謝佢推po
比多啲人見識到班盲反幾撚廢/點老屈/點雙重標準

佢唔撚出聲都已經夠on9
重要屌返人地引戰狗
好撚野

其實香港遊戲網上直播既全盛時期都過左

612開始一直關注事件

之後因為要表態所以接唔到中國job
發脾氣屌兄弟

師兄知唔知上兩年差唔多一萬人睇

真
永遠眼紅人地achieve到既野
眼紅賴屎達今日gaming地位
敢問佢做左幾多年直播先有今日地位？
波店狗咪又試下日日日頭番工，夜晚開台做十年八年去挨囉
波店狗又唔想挨又想要成就
又話木耳想show off自己語文能力
咁人地真係有心學比時間學先學到
唔岩波台狗又去學下囉
又唔想比心機又唔想比時間又想要成就
當自己愛恩思坦咩

每日抽兩個鐘去做同一件事
五年後你係個方面都至少小有成就啦
絕對有價值過你係連登日日troll同賭波輸錢
問題你又唔想用功唔想付出
但又眼紅人地有既野去放流言破壞人地辛苦得黎既成果
理論上你同蛀米蟲一樣係負資產黎

我由jtv開始睇你話我知唔知

咁佢而家開台會唔會講時事
SAVE 12 有無開過聲
定係比人拉左既香港人唔算係兄弟

咁多左咩廣告
認真唔知想問下 無follow達哥了

淨係講一樣野 佢現實中d真兄弟
黎鷹果班都冇再采佢同佢踢fifa
網上果d所謂既兄弟又算得係d乜野

除左黎鷹仲有邊個無再玩
你講唔講得出

咪講左關注囉 玩watchdogs果陣已經confirm左佢係黃 之後就唔應該再反啦 少個敵人 多o個自己人唔好咩

早排台慶
Kispy 64 郭大俠 豬肉生命 成龍 思琦 紫花 水羅馬 啟泰全部歸位
就連估唔到Sosadson MUV 都有份出現
其實係得黎鷹一個自己比人割

網上兄弟? 64 kispy 成龍 識左幾耐
成日食飯算唔算網上兄弟
達哥拍片64一齊出鏡係唔係網上兄弟

可樂仲係唔係到

唔講遠 淨係打牌同生命值硬接都夠
仲未計各種hard software 資告

戰神可樂好似淨係EDF先會出現

之前同小肥強尼兩個黃藝人去黃店宣傳都仲俾人話係藍
不過依單野都係睇小肥強尼IG先知達哥都有份去

最好笑係話班舊兄弟冇再同佢玩
第一日開返台黎鷹都有入去留言,但好似話俾粉坦BAM咗
之後台慶/玩FALL GUY,郭大俠/可樂果班元老都喺晒到

由得班盲反撚繼續屌達啦
次次po親呢幾張圖就扮睇唔到

根本大把人低調做左野無人知
唔係下下都要拍哂片放上台面 畫公仔畫出腸咁先叫有做野

推呀
推多D比人知
上面條友話咩6月做野有哂記錄
呢到就真係有哂記錄喇
不過睇死佢都唔敢覆你

以前播垃圾遊戲先5000
2016年嗰陣平均八千至一萬
好記得大灣驅就係拎達哥同熱狗台比 當年達哥係真正萬人台
之後既late show先過萬幾
而家高峰係幾多先？
平均又係幾多？
播大作以前8000係基本
今年tlou2同cyberpunk2077收視幾多先

d人係反佢因為佢紅 想佢收皮同自己一樣變返社會垃圾

人大左要日日開機打真心難

又係你條五毛個個post都輸了輸了

真係好撚唔抵連登根本好多人咩都唔fc見人講乜就跟，加少少主觀睇法估估下就落判斷事後屌錯當無事，不過真兄弟應該會返黎只可以話以前好多人只係跟風撐達

鷹狗擺明就放達哥上台搏上位啦屌
自己眼紅之後喺ig單打，連俾人unfo都要出個po

呢條撚屌好似做地產，根本就係佢啲投機策略嚟
死仆街仔

啲人氣同以前完全冇得比啦，佢prime嗰陣一晚可以有成萬人睇佢

盲反撚同陳百祥一樣 我睇唔到

49:20 達哥有講真心話

最廢就係你呢條友
早排台慶成班出哂黎打Fifa la

抵ban啦條撚屌，見風使舵

佢咪就係盲反嗰啲人
連事實都唔知就喺度笑

佢而家似d老香港藝人咁仲拎住古感仔, 家有喜事個名狂接job搵錢
唔會再有新經典, 消費埋自己剩餘既知名度咁

利申: 唔討論黃藍, 搵錢係正常

好撚煩，無興趣想知佢點，無興趣想俾錢佢賺

out撚晒啦

「回帶撚」伍公子係咪熱狗

你自己話人批評變批鬥，其實自己都係姐
根本從一開始都係鍾意嘅人就撐，唔岀聲嘅都係黃，唔鍾意嘅，話自己係黃嘅比人屈到變藍

原來伍乞兒FANS
唔怪得咁啦

笑死
達狗要搵打手上來洗白

又黎一隻波台狗
係屋企時代主客,賭波革命

HKCC(商業管理)Year1新同學揮手區

點呀平時玩咁多膠食咁多負皮

ASSO仔升唔升到大學呀?

升到喎sor 不過都唔到你理

事實就全部不願面對

TOP UP定PART TIME呀?
不過UGC都無撚用啦
BBA十科有九科水泡
讀完等於無讀

屌自己fans引戰狗都仲會繼續支持既

應該係真盲粉黎

睇得出佢想轉型做藝人
得罪講句 佢一d明星相都冇 甚至有小小趕客
都係唔露樣打機算啦

呢條撚樣完全唔撚好笑
最紅個排成班毒撚冇野做入去圍爐 見咁紅入去睇下
入到去條撚樣又無聊 聊天室D人又ON99
仲成班講乜撚"喊出黎" on9到仆街

原來呢條波台狗又係有份批鬥木耳
又一認證左波台狗除左最鍾意網上批鬥
現實就係一件垃圾

哂氣啦 啲人見到達哥個名 咩都唔睇就屌左先

百貨應百客 你又睇d咩咁高尚？

即係好似我地話黑警死全家 隻隻狗都會撻著左一樣

但我印象記得早排咗先出現過，但唔記得係邊隻game

都係果句啦
狗就留番比狗睇
咪撚同我講佢黃乜乜柒柒
而家係佢自己靠講咩正義兄弟果D上位跟住縮撚到條蟲咁
成班垃圾迖犬粉好似Bomba咁一堆僵屍死極都死唔撚去

時間証明咗達哥係無辜

成班傻仔俾人帶風向

一年後仲唔敢面對 核突到

小view就話無人睇 多人就話做數

其實得eaglelai 一個反左面，其他人仲同達哥好 fd, 達哥都30歲，身邊朋友有自己生活少左打機根本好正常

同龍門渣狗咁囉。屈完人，d人唔洗fc就盲信。

開返啦

好多連登仔話佢扮達哥嫌三嫌四
扼殺咗佢能夠超越達哥嘅潛質

時事台邊會認錯
鍵盤就係佢哋嘅一切，成班垃圾喺屋企指點江山
一係就每日食下黃店，夜晚返屋企上網開po叫人留意乜留意物就當抗爭

大把公司搵佢出廣告扮睇唔到？
就連佢部新電腦分分鐘都係人哋贊助/特惠價畀佢
成套 corsair 仲拍埋片

唔會話達狗係藍既，不過佢係最聰明，唔正接表態先可以食兩家茶飯

邊有奶到
低調咗唔公開講就係奶共？
佢撐立場個 post 仲喺到無刪到你又點睇？
在下葉問刪咗撐星火個 post 你又點睇？
邊啲人真正奶共都分唔出？

大j都就快俾連登仔話係藍

呢條友最後畀人踢爆咗係地產狗嚟

點解唔 post 埋撐立場同支持 831 抗爭者嘅 post 出嚟

嘔心得過你唔抵得達哥多返廣告要博命踩返低人

係既係既，一路低調關注。當留返條後路比自己
另一邊繼續搵真銀
唔撚識邊撚個在下葉問

最好啦

你點知佢有冇做到嘢
唔出聲低調就代表奶共撐政府？

撐達哥

人哋 = 波台嗰條友？

事實上有好多低調唔出聲但默默做緊嘢嘅人
如果唔出聲就話佢哋奶共未免對佢哋太唔公道

不過依單野都係睇小肥強尼IG先知達哥都有份去
證明達哥有啲嘢做咗係唔會講出嚟博拉高知名度

迖狗

咁你入嚟做咩
你又覺得樓豬好想知你有冇興趣？

自己唔係引戰狗
又點會入到耳
你要對號入座都無辦法

達哥好恰啲

未就係，達哥邊到佢扮

成班反達睇唔到

達哥真係好唔抵，玩鼠疫用殘體撞正反送中，跟住澄清咗幾次都睇唔到，IG係咁表態又睇唔到，最後迫人收聲

PS:依家仲有睇

大把人唔表態但有做緊嘢
唔係個個都鍾意好似大J呢啲咁高調擺上枱面講

一向連登仔都有大陸人劣根性係到 憎人富貴嫌人窮 人罵我又跟住罵就以為自己係清泉

你呢句係咪想罵埋其他低調唔出聲做緊嘢嘅人
一定要揚出嚟講至叫做到嘢？

佢依家啲廣告好似仲多過反送中之前

呢一年令我明白 極端藍同極端黃根本一撚樣 只係一個鬥死唔夠黃嘅人，一個係鬥哂啲唔藍嘅人

大J 心諗

唔出聲唔緊要
低調做野都唔緊要
唔好比人話2句又走出黎講又關注
以前一路都好欣賞佢既低調
同佢依家係ATV既低調2回事

先排除真係有私怨撚出黎純引戰，cap晒d留言出黎屌咁叫對號入座？

唔出聲=達狗為賺人仔唔發聲
出聲=唔好比人話兩句又走出嚟講關注
反達又贏

又一隻波台狗入黎

時事台呢d毒瘤 eason都係黃架啦屌
佢地睇唔順眼既就係藍 最近仲報埋國安拉手足

A12之後好少上波台都仲係波台狗
你中意啦
反正而家都係鬥屈架姐

我屌柒你都唔使你批准啦引戰狗

真，d 真正引戰狗比達哥公開屌柒後就屈住條氣屈到而家仲嬲緊
佢屌人就得無中屌得佢地

引戰狗日日喺人哋fb洗版問候人全家，
達哥屌柒你哋班引戰狗就賴落係達哥fans引戰

全部都係想逼達哥表態

反送中之後有食過蝗國咩茶禮 成日老屈

大J嗌人食藍店 直播玩支那聯盟課金買skin 接支那廣告真係好撚黃

張敬軒當年雨傘撐得咁明顯 但反送中冇出聲 唔知有冇人日日pm逼佢表態

人哋ig一早講哂721 831 八月五大罷工都玩埋
結果呢班自稱達哥fans既連衛兵仲係日日喺人facebook迫人表態

又話屈你呀波台狗?
乜你都知波台狗個朵臭咩

唔出聲又話唔出聲
出左聲又話PR

換返轉係周柏豪post 上阿叻節目講藍野 都比人話暗黃為生活

達哥是原罪

反開達果班弱智都知3000 唔少啦屌
你仲弱智過果班冚家剷

唔講黃藍

原來兄弟俾人打可以唔表態

唔記咗
連登多毒撚

其實佢應該唔知行情
我相信三千人已經係全香港最高嗰個

黃子華去大陸取景都無事啦

我唔知 我睇唔到
總之其他人賺大陸錢冇問題
你奶共達接大陸game就要死全家

你口講嘅乞兒仲勇撚過你個冷氣軍師

大陸軒話中國一點不能少咪一樣話唱廣東歌本土文化要睇佢演唱會

處理大眾反應不嬲都係個公眾人物自身既責任

佢明明有更好既處理方法，甚至選擇無視都好撚過佢發爛渣屌返人轉頭

柒撚到閪咁成班

係連登勇武

仲有單丸果班盲閪fans
呢兩班人真係香港人之恥
真心衰撚過藍絲

最多咪KMDD同黎鷹 2個囉
可以屈達狗用錢請佢地打機

柒撚到咁
深潛都要捉返上嚟慢慢鞭屍

圍屎來姆,藍KOL又唔見班友咁認真
仲講咩兄弟行山踢人落山就得

成班盲反達哥

KMDD好似R6都有出現唔係咩

燒山9 up直播都有7-8k la

根本大把話自己黃台嘅都會用殘體玩GAME(以前睇希直頭用遊俠漢化)
玩中世紀/專有名詞果類GAME就算英文幾好,都冇可能即時翻譯到
官方中文又只係得殘體,咁可以點?(雖然連登黃絲標準一定係唔玩)

之前見人直播騎砍2,玩咗陣都頂唔順要轉殘體

燒山點算係直播打機

地產狗學人講良心

我咪話左「9 up直播」囉，唔識字？

咁你都識講係鳩up直播啦 點可以同打機直播比較？

因為9 up直播呢啲無主題仲難吸引觀眾過打機直播

笑撚死人咩 捉用殘體字打機

你睇吓伍公子先啦，日鳩日啲game都係開簡體玩

以前睇佢講時事真係重點之一
冇睇好耐，而家係完全唔講定點？

Fall guys
同達哥玩好鬼勁

事旦啦你番去幫你隻迖犬含撚好過啦

明明屌緊達狗
啲傻粉係咁拉傻鳩軒傻鳩j出嚟
你唔好拉埋習種出嚟？
未屌習種未屌林鄭就唔可以屌達狗呀

是乜但姐
波台狗呢頭扮中層屌後生仔
個頭扮中產屌人搞事
又會扮勇武屌人唔付出唔做呢樣個樣
今日批鬥呢個，聽日批鬥個個
日日屌唔停既troller
事實波台狗現實就係一事無成既社會垃圾